+++
date = '2021-05-04'
slug = 'c9f4b50f6d1e93ccae915fdaa3c2be7b'
tags = ['twitter']
title = '@atiliov IMHO hay otra forma de mirar al impuesto y'
+++
@atiliov IMHO hay otra forma de mirar al impuesto y es el poder aportar al funcionamiento del estado para que nos haga la vida más fácil a todos y por sobre todo a quienes más lo necesitan. Claro, puede ser que justo ese estado no sea el que está vigente pero de utopías también se vive :D
